今晚香港會冇咗幾多個處女？

我估2000起跳

邊有2000個咁多處呀 bb仔唔計 小學生唔計

關你鬼事咩

0 因爲一早已經唔係

At least 1個
利：破緊